🔥🚬🐷

❤️

我

yeahhhhhhh

Lm

火燒豬

阿b☺️☺️☺️☺️☺️☺️

bb

Kaki 520

嘻 點呀bbg❤️

喱排去左邊撚到 好耐無屌你

燒妳就岩啦

交配

我唔要1001

濛老母交配排隊區

係 1001 要開post
下個post你開

白癡
識玩5x1波膽 $50啦

呢個post名

成世仔最大注 $200

禾唔食煙

比賽佬勁

ky mama依排好搶囗
應該汁唔少

又希0⚰️⚰️

我條過關有3關靠你

玩角果d都係白痴

玩馬仲好

競賽會
俾我推多2口

想當年彪形好漢輸條鼻毛 ... 10倍w

派？

我了

4年前都仲keep 住

死老鬼中意j舊野

我都想留返黎打飛機
我呢啲飛機都無得打

我見隔離波膽二月都貼得...
想當年玩靈活玩

唔派 誦經啦

波耶波囉咪

就串起你

唔好啦
Royal串左s

咁我skip啦

要skip 了

西3-0

M巴好似連中左好多場

馬會ac終於再次突破4500

唔知幾時上到一萬

頭場跟m子

你之前買晉級好波啊

係 因為我冇gun

唔理盤 屌爆西細路

M巴同路

好彩姐，可能今晚

驚險收錢

豬食煙

點解我係豬

hihihi

因爲你係處 隻豬未比人食

除非唔係

嘻嘻

食左啦

😒

Kaki 520 聽日玩🐎嗎

希望轉半一啦

你都係想ff你食左姐😒

55555555

kaki 我想食餅乾

比之前果個食左-.-

我冇講過

上次靠你隻冷p起G追返條數

個個都係度性騷擾Kaki

好的，給你一塊

救我未？

你竟然敢跟😳
6.6倍 恭喜

小妹唔夠班鹽濕佬打

LM

但我咬一口就吐掉了

係咪你教我用牙膏刷帽
最後太mo 我掉左落洗衣機洗

我得閒的話 場場都有跟你
🐎跟kaki
角跟ky
係一跟Lo b 就唔掂
一唔跟 Lo b 就羊到食半島

又一隻人妖

又輸錢

食三手飯

心碎職賭

返緊牛工

就是豬！！！！

笑死😂

係

唉 你地5好咁鹽濕啦~

保護我未？

爭24000分先金卡~
有無人入錢俾我刷分?

一拳一個

黑卡先岩

做咩JE~乞錢都唔得咩

你是豬 你食煙！！

掂啦

系勁🌸

我都唔食煙

標題話豬食煙🤔

😭😭我乞

mo問題

邊度賣PS4平

智障

二手

紙紥鋪

普通ps4出面大部份好似都2k左右 係pro貴d

block左夢大

我都想賣n3ds😂邊度可以賣？

唔買pro 唔好話自己識打機

收到wind 你琴晚又羊

唔訓教啦 一訓就買唔到會羊既波
馬會好狗

你好似都係

到到都平

我今朝兩場細波 輸番哂😂
富明同競賽 大波大到。。。

700蚊買一張19號英超亞洲盃前排飛抵唔抵？

你有無

依個真

未乞到

你琴日都收300啦 依個月收成千啦

職乞好過返工

邊到有300 識唔識計
BTW一個都未入

😃

咁最後成功嗎？😂

今晚買返兩場細

多謝盧F1

臨訓盲跟左

Easy la✋🏻

我盧早

合體b早

送你

大哥

Lo b 我一唔跟
你又食半島了

西面好波

起唔切身跟盧

冇啦，先贏1k

日職

日職咁多盤買嘅

點解可以咁能熱...番工又一定要著西裝褸同黑絲😫😫😫

放假

黑絲

已經著左半透 想裸腳

我有PS2，好玩

西褲再加黑絲梗係熱啦 春袋都熔啦

我有PS1 超人好玩

小妹真絲打

d40

好波

我有紅白機 魂斗羅好玩

好眼瞓
一早瞓左所以一場都冇買

我有石頭 擲落地好玩

啲袋底泥同腳味

我有賓周 劣包皮好玩

我冇

我有巨乳 扯lin旗好玩

下次要開Post係色情台了

小妹同男朋友去迪迪尼

痾煙

已報驚

跟咗，一齊贏

唔好拉我同mama

過關斷重心nyc對家

真係好熱，今日

太陽好大

個地下反晒光

好日唔出街，今日放假出街就咁曬，濕哂

以後m巴心水串曬1算了 過關6中5都贏得雞碎咁多

有羊幾好

差不多7倍 我就得3倍幾

都好啦 有3倍幾

食完野好眼訓

今日場西波想撐德u 典算？

西班牙好撚勁喎

原來今日得兩場波

黑警死全家
全家落地獄

英撚都贏唔到

返去睇下戲 書又一日

Feel 到有仇

返工放工又一日

捉到未

做乜咁嬲

?

重心係乜

點解個個都贏錢

明尼路盤

等你十連

你無咩

一早買左無為意

好彩無對

1.35
同d人賭1.37 1.4有咩分別

開到就要買，你教既

咁多野講 我1.03即w算

我仲記得德167

我教，所以先被人串
咩1.62 1.55
但串我果d，係post飛買1.37 1.4

咪開到囉

大貪小注左主
本身推到第六口
小得濟唔敢

唔好嬲，最緊要然

u arm

跟你學野，富明大

牛屎當枕頭會唔會係霉西d fd？
頭浸屎坑。。。

女人

講緊樓g？

唔是

蛀牙

我拎左1.37串起佢

我仲未蚊牙 去左剪頭髮

肥朱

剪完頭髮先蛀

熱死肥婆

yo

不了

我唔怕熱sor

點解海係藍色?

Blue blue blue

好緊張 剪左個菇頭

無圖你話lin頭都得啦

圖呢

因為天空藍

一陣去打球

咁捨得？

5係錢??

去邊打

點解冇人問我點買

拍著軚盤在聽猛風的起勁 一轉開眼睛
我突然驚醒此際氣氛變靜

今晚想大膽d

大膽 盡情派我

但今晚我想跟了

屋企附近

人在遠方蟬沒有和唱

你幾時反㡳

未搞點

搵了

想剪好耐

係邊到 一起打？

屌 真係熱撚到仆街
行去火車站都濕撚哂

打

禾蝕女

..你今晚打？

...玩玩具食女
教下禾

btw 要做野先，夜晚再上黎

個個都話我係咪受左乜野刺激去剪短頭髮

Photo

係間濕鳩公司番工已經唔怕熱

就收工了
加油啊Robot

roger

加油

我都想剪 剪咩好

剪哂佢

捱下去

屌
抽中左變身

又電阿你？

爆炸頭

要睇了

和就冠軍by唔知邊個 定redq？

變身又中

U20冠軍會晉級too

日日室內出晒水 係收工個人臭d之外都冇乜野了

再見 仍舊未能跟你再戀愛

U20晉左變U21？

好緊張阿屌

緊係 大一年踢u21

55

555

6666

琴日的

想剪咪剪囉
我都留緊長

新一代既神要拜了

樓豬有無百家樂攻略 而家去緊

人地happy Friday 我就要Ot ，公平咩

白卡wa

木村？

今朝口煙岩唔岩食呀神

叫樓豬幫你甩牌 要乜有乜

將男，請你一定要贏天份王

唔知撐唔撐到今晚睇u21呢

依排返工加讀書 人生

買左機戰v 好貴好心痛🚬

聽聞你贏左好多

攰死 我以前都係咁

讀住ive番full time

贏左少少姐 買ps4同驚洗番哂

又串

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️💛💚💙💜🖤

矛人理

5

6

7

8

9

10連唔難

Gd

返完成個禮拜工
放假gel

星期六日返工gel

1

2

3

4

5555

收聲拉柒頭

哦

成班廢柴

嘻

呵

巧挽？

Jumped

機戰由gba 玩到而家了

今晚打球

gun

打打

又冇w 又冇seed 最重要冇勇者王

叫住棋王個名打包你戰力狂升

無勇者王真係

鳩佳加首歌聽到起雞皮

又冇小露寶

信棋王得永生
我決定迷棋了

咪咁

加嗚佳加

勇者王 da best

我定時都會翻煲 好撚熱血！！！

有無清鐘意大空魔龍

Jm9

我剪到而家

有睇 都幾撚型

好似睇過

redq唔係比賽咩

係，比完番黎射下球

...去邊唱

頭好撚痛
一下啪左四粒pannador

唉

假藥

食夠一排啦

panadol

有冇手足j開我

Cristiano Penaldo

明咪得-,-

返到屋企四面牆

打完

冇人想知 講左死全家

bbbbbb

ggggggg

10

11

12

100

101

110

111

我要將香b拯救，逃離人類荒謬

1000

我想做你的1001❤️

434

二進制呀

中就真ball,唔中就fake ball

岩牙

438

迷盧工會得返三個死剩種

成頁都得迷盧

系

盧9佔領日記

嘿

得迷盧唔洗針

如果你願意一層一層一層的剝開我的心

成班針晒

請支持1:1

無hello kitty 無美少女戰士點玩得落

我老婆煮飯>>>>>>>>公家欣狗糧大師

ff少陣啦，你同達哥有咩分別

剪樓主jer jer

老婆bb你係咪凍呀

汪汪汪汪

Gakki圖十連

惡魔在身邊

寶茱姐

那個了啊

嘻，冇gif牙7頭皮

嘻 我唔儲臭g嘅gif圖

做得好，舖塵

你老母就g

誰把任意門借給我 誰把任意門借給我

剪完頭髮好攰

呢個世界所有女人都係g

用勞力抆頭髮?

因為呢度係連登

圖

除jor Gakki bb

[/quote]

你老母😡

你話邊個😂😂😂😂

Hi all

電

由長電到短？

Gvg 部banshee 好勁

咁耐無蒲頭 唔知有無人會掛住我呢

我ar

剪短再電用撚左5個鍾

掛住啲綠字咋

青訓仔

解錯左場ky角買左細

我有出咩

無見一排，盧f1變左貼圖黨

有冇手足黎水邊圍同我劈酒

好遠

你食煙好臭
不了

做咩改左名？

籍口

盧f1乜水

波台風紀

Where

改唔返個名叫加利基利住

三興

Kelly神

有神要拜

5怪得咁臭串嘅喜欣都拜la

唔識唔出

06-29 11:45 (0/+0.5) 2.15 1.67
06-30 21:33 (0/+0.5) 2.22(1%) 1.67(2%)

想4了

Kelly出場水ok?
唔想再睇到ky d毒水💔

佢中得仲多過禾喎

盧f1條垃圾幾時出燈水

我一早拜左啦

你拜山啦渠頭

和你一樣囉

大家巧

我地大佬kelly上線啦

咩你大佬

你拜得禾地5能拜得牙

失禮

係你影衰左

贏你半個馬鼻la

棋王機戰v好玩呀

大過你

中南海

食到變地中海

咪撚食咁多煙啦臭貨

好撚臭...

好想食譚🚬

靜啦

雞肉炸醬中辣ok?

A4bb唔愛禾喇。。。😔

Me嘅極限係十小....😭

笑死人

sor搶左口....

收嗲啦傻閪

都好既 對腸胃好d

系，好耐冇肚屙了

十小辣真係俾狗食

你狗娘養的

愛してる ガッキー ちゃん

放工未呀，屌你老闆

夠鐘就放工架喇
等下啦

屌你老闆呀

六點鐘已經夠鐘

做咩喎

奴隸獸

今日放假

過電咪會著

電鬈?

電髮尾

想睇 pm ok

花心😔💔

睇下唔代表咩 我不嬲同巧克力份屬好友

牙阿呀鴉 無心睡眠

肥毒撚配有愛情嗎?

sorry 冇囉

唔配

所以我都冇

飲勝

食緊垃圾

二手邊爐

邊個係一

係😂😂😂仲貼出黎笑死人😂😂😂

i look at the condom it is all

BROWN

sorry....飲左酒

a4子唔好嬲

屌你啦我有無咁小氣

飲酒大晒牙

Ching sick song😂😂😂

冇錢找數？

認清楚樓主個真面目啦

兩埸客盤

Diu仲未諗到點買今晚好

今晚看不透

認清楚左你既真面目

聽日 日假

大注左西鑽

打機戰v

打緊gvg 一陣機戰

我做錯d咩

好眼訓 買定 去訓了

挑撥離間

dl緊

😜

牙盧今晚買什麼

如果三賤嬴左西鑽會點

西鑽會輸

我想問有無人會自己一個22號睇決賽

我會針

今晚打喪屍😜

今晚食咩餸呀

不了 放上黎好易比人認到

呢句洗5洗加密牙😐

未食飯，含jer都冇味

師傅話我fail

LIHKG環球女神冠軍盃台灣區分組賽名額附加賽－田馥甄vs楊丞琳

請負皮

Lo9含過?

Fail wt

話我唔好睇

Add oil

我無啊

2.26 1.65
1.65 2.18

hi all

你好

又比何生屌打 連續14鋪閒都夠膽開出

好似無乜人咁

玩緊咩

又唔比馬水我

埸U21 馬會水位咁得意

百家樂

唔想害人

今日有無燒脂

我屌你老母呀海立方 用唔洗抽佣黎昆人追莊

屌你

🤔🤔🤔🤔🤔🤔

唔識玩😂

你係邊 而家搭船黎

長莊/閒
一定要平注追 唔好賭幼頸錢 追到爆...

上船走啦 返屋企度馬

其實百家樂玩機係咪易賭d🤔🤔

比馬水我了

出發前問你心得你唔係到

Pm me la

hi

Same

謝b

未呀 聽日 今日番工已經攰到仆街

等我喇

小妹本來係憤青
雨革衝前線嗰d
但發覺愈來愈唔想理
覺得無力
好灰
尤其呢兩日見住雜種落黎
香港變撚左大陸咁熱烈歡迎雜種
又戒嚴又打壓
好唔開心

但係
可以點呀

我唔想自己變成唔理香港生死既死港豬呀

無啦 買左飛 同行果個都話走
我約你月尾一齊去囉

Hi 已死

屌 等喇
贏左俾埋船飛

有冇百家樂攻略

我一晚行三四十張枱 岩路先賭
爆路即走
靚路一定過關

me

無了 我以前都係果陣讀緊中學 搞雨革我都有去
而家對香港死曬心 D人個個只係睇自己利益
同朋友講就話唔關我事 唔理依D

蚊左牙未

一流配搭

開波未

今晚有波踢？

零晨

未 11號先蚊

買了

蛀牙朱古力
贏錢請你食天耀宵夜

蛀牙朱古力
贏錢請你食天耀宵夜[/quote]
好

蛀多兩隻

等等 我都係問下謝b先

準備準備

我2隻蛀曬

支持

m巴是咪想4

買左未

我同咗謝b同路，我死咪......

老實同你講，兩場都無買

只出心水，祝各位贏

因為聽日1點有日假賭了

同路了

日日唔夠係咪會死

師傅唔好掛住COW女忘了我們

請你全中 幫我屌波ok?😭😭😭

今日訓得5個鐘 電電下頭訓撚著左

放假都唔夠瞓

樓豬又去澳門？

祝羊

放假先唔夠訓 要出去

聽日我都潛水
心水比香香了

港豬冇撚得救啦，含包散

心水呢
明天也要努力工作

所以聽日要番工

紅日 又休息

我愛支那

未度

盧 我愛你

😻😻😻

我都愛你

明天也要努力工作

我愛盧 支那no

我愛盧

盧b

大哥👽

中途轉gay

改名盧b台

做乜個個突然愛我盧？

1.63都唔轉盤

傻b才反共

香b呷醋

馬會估西班牙嬴多過2球死都唔轉廢事輸爆廠

樓豬我要宵

樓豬 新個個大堂係咪好撚凍

Lob 一定係收左一千去靜坐

我不是一定要你回來 只是當又一個人看海

千二啦

今個星期推五口

回返到1.70

大家都係2.18 點解一個1.7 一個1.65

又凍又冷清

試過輸到訓碼頭等fd過黎救

無啦啦回乜撚

係 一樣係咁遠

去搭巴士仲遠左

攪到機場咁既款,但好無謂

個大堂 我同有份出錢起架

無人？

gogogo

同m巴對了

小注和客

我師

讓和

有d想要德撚

Gun lo

lo🚬

德國入波未

個個都2.5，洗唔洗我出手？

求mama 帶領

屌你老母，真訓9😑

每晚起碼講10次先訓

係，因為岩岩係到聽緊歌
聽到首將軍令😞

角大20.5

聽個名已經feel到陣味

1.5/2s 2.17

男兒當自強 超喜歡林子祥呢首歌

出面開13.5 14

1.5r 2.43

幫晒大家了

1.43

多謝mama

Mama咁夜仲未訓

我愛媽媽

0:0

all in

起身屙夜尿

20.5

有冇人上過工賊會啲外語班

德冠軍2.5落到2.07

Goal

針

頂得超靚

germany 1:0

🇪🇸cup p lz

德國同我繼續上！！！

Lo goal

-2

我太強了

場波有小小黑

唔知西班牙佬踢乜鳩

半主

2.5s大大力買

西班牙俾啲力

Lo 蛇邊到比料

西班牙冠軍3.00落到2.8

棋王，幫幫手！西ng！

盧有tg channel

[black]盧比返宣傳費我[/black]

德國唔好刷c

3:9
爆左

西班牙真係好廢

早知唔買佢ng 買德國ng好過

垃圾西班牙咪刷c

西班牙

西班牙教練應該係腦殘嚟

收錢

德國盤 嘻

大大力2.5s收錢

辣殺學咩人讓球

西班牙除左識刷角仲識咩

識輸

小妹1-0 cashed

中埋波膽

幾倍？

我盧

一起身就🐷

十連

13

14

15

16

17

18

19

20

廿連

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30 連

三十連無難度

好眼

橙，
無波賭無晒人

九點半啦

起來 不願做奴隸的人們！

好感動

30連

1.84回到1.94

馬會水 波蛋 2:0

沈晚主盤1.85
依家1.79者

買和波算

1.65 wor 琴晚

奧蘭多城盤

溫馨提示 無走地角買

我訓之前😅

E, 係喎，咁就最衰

奧蘭多城

同你約對左 想skip了

冇水抄就唔識買角？

不了 決戰啦 A4子

on9

咸城

咁準時封的？

夠膽做唔夠膽認

Lo b 我發現我唔跟你 你就會中

跟左食唔到半島

我屌佢老母咩

可能因間即場都冇埋 咁早封

主能夠

買左9.5s 10.5s

即場緊啦 冇角姐

對了

同哂路

遲左起身 半場先買

主

今次應該有機啦

2邊玩開送角

好撚奇怪嫁

自己唔拎角 掃出後便送角比人

兩隊都咁做 我睇 今場會刷到飛起
9.5 10.5大 已call

1.65
1.95

如果跑唔出就斬你

禾試左10.5s

仆佢個街 有即角我可以做返個細。。可惜 唔柒開

咁惡

0:1

可唔可以cup

咁你買左9.5 10.5洗鬼喊咩

唔識解圍

美狗唔係主埸龍咩

salt city 次次落後都刷到飛天

同我頂住

2xxx加持

主cup

又mon post

Mama即場大細點睇

A4ho ball

你mon得禾地吾mon得牙

Ng ho ar -.-

主速度追和

買左3/3.5s 1.8

5會cup到 最多和

係我地被d垃圾mon

有啲想要

中又當禾燈 唔中又燈 想4 打機戰算

玩留

打到後面就會覺得好易玩

又要去IFC
點解我會咁傻同A4子對決

等個足水主ng先

半和

又未完 我又唔係一定中

主隊踢得好垃圾 已放棄

3個字
壯撕飛

。。。。

[歡迎屌插] 學生哥想借10萬還賭債...

Pg13

大家去旅行會用咩網訂酒店
冇咩旅行經驗

Airbnb 如果平靚就

去旅行去到盡，唔好幫人拎野囉

Hotel咪都係果幾個網 睇曬對比下

如果想係酒店網呢 通常用咩網

不屈

唔似入到3球

好啦 要花d時間
第一次同女朋友去旅行 想plan好d

trivago 幫你對比哂

呢條link有大部份酒店網嘅discount Code
大部份酒店都可以用到不妨留意下
10% 15% 計落都慳得好多架

唔抵，早排search 到agoda有9折coupon
仲平

其實個個網都未必一樣價錢

試試佢先
多謝巴打

有1.5/2 allin了

果d網你每曰check都有唔同，話就話票格不停轉變，其實係針對消費者心態。試左航空公司d package睇下先啦

988

989

990

次次推到咁上下你班仆街canp位搶

次次推到咁上下你班仆街camp位搶

Me

994

995

咩料

回歸廿年 關我撚事

998

On99